有無人寧願企都唔會係巴士小巴坐係d肥婆隔離

又臭又核突唔再講
佢地係會令人好不安，總係覺得佢地會對你做d野咁

有啲就狂噴啲好臭既香水, 有啲就一個人坐一個半位,
宜家見到美極都想嘔啊

唔係個身肥咁簡單, 把口係臭ga, sor, 係講既野都臭先啱

唉, 點解香港咁多肥婆

小巴點企

企係個站唔上等下架

直頭隔兩三班車先敢上

屌 啲肥人零舍大份 唔撚止霸一個位 被逼同佢地有身體接觸 好撚核突

肥婆、肥佬、發臭廢中、廢老等都唔會，
有時有D人真係臭到旺角咁我寧願落車搭過第二架